## Fitopédia

Bem vindo ao repositorio de desenvolvimento do projeto fitopedia. Trata-se de um projeto da aula de projeto integrador da Fatec "Shunji Nishimura" de Tecnologia.

link para o repositorio oficial: https://gitlab.com/BDAg/catalogacao-fitopatologia